根本E&F 就係BBA嘅engine科

先唔理讀完有無用 班無知撚 成日以為讀BBA 淨係吹水 唔駛計數 講真最無知就係你哩班 你都要睇下咩major架 ! 我同意major in marketing, management哩d科 只要英文唔差 已經屌打，但讀得E&F，數學無返咁上下 真係隨時third hon! 加上絕大部份nds 讀bba一定揀E&F 唔會揀其他吹水科 條curve已經差幾皮
我敢講E&F d數甚至難過部份嘅engine科

第 1 頁
#1科大卡比獸 • 16m
屌奶星
本身話咩好快還
還還下話12月還
家陣當我開善堂？
就黎要行路番工
點算好

1

0
#2林林林林林林 • 13m
全國性法律

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

0

1

#3麻辣手撕雞 • 9m
叫佢幫你買啲嘢，佢叫你比返錢嘅時候你就話扣數

0

0
#4生田斗真軍 • 7m
好難叫佢還
經一事蔡一智啦

0

0

jm9

屌你

同時都係bba中嘅毒撚科

你岩 因為engine 仔根本就係毒撚

E&F會學d咩數

兩科讀既數都唔同啦
e&f讀stat個邊多
不過我覺得e&f似係理科多過商科

任何關計數事既科都係毒撚科

讀E&F 想搵d正常樣嘅女都難 好多都4眼 成面暗蒼 又多頭油

好彩而家d同事幾好樣

其實唔係好多個真係做到analyst果啲
所以出黎做野男女比例大部分會正常番

伯母都幾好樣

推爆你

CUHK GLEF > HKUST ECOF > HKU BEcon&Fin > ShittyU EF

CUHK GLEF >> MIT

其實啲數都唔係好難

對比engine已經輕鬆好多

讀enf出黎做股神?

你班毒撚engine仔 咪乜9屎都以為engine數一定難過EF 比你做 一題你都做唔撚到啦

讀左未必做到 做到又未必要讀EF